十點鳩叫 黑警死全家 開香檳

開香檳開香檳開香檳開香檳開香檳開香檳開香檳開香檳開香檳開香檳開香檳開香檳

十點鳩叫回歸

冇錯，今晚係最好嘅回歸日子

就十點喇